3耳先生剛在中午記招上兜巴星左陳無恥一巴

陳無恥曾話廢測目標為500萬人
但3耳先生在今日中午記招話, 港共從無為廢測訂下目標

陳肇始於8月1O日, 港台講過以下：

政府計劃兩周內推出新型肺炎全民檢測計劃，食物及衞生局局長陳肇始表示，有關計劃的推行細節仍有待敲定，預料會有約500萬名市民參與。

陳肇始在本台節目《千禧年代》表示，當局已密鑼緊鼓，許多細節仍待敲定，須與專家商討，創新及科技局會為計劃設計登記程序的系統。她又說，按照過去當局替高危群組等安排檢測的經驗，市民反應不錯，衞生署為有確診個案大廈安排檢測也有7、8成居民參與，對整體的反應感到滿意。至於會採用深喉唾液抑或咽喉拭子方式檢測，她說，要視乎檢測能力，若400、500萬人參加，要兩星期內完成，每日可以準備檢測多少人。由醫護人員或市民自行採樣，也需要研究。

陳肇始說，本港過去兩星期每日檢測超過10000個樣本，個別日子做到15000、16000個，全面檢測主要靠內地3間機構協助擴大檢測能力，估計人手也是3間機構提供，暫時未有資料，但內地先遣隊伍已準備前期工作。她說，社區檢測涉及很多人，從公共衛生角度而言，要盡快做更多檢測，做到便民及有序，找出傳播鏈及感染人士。

廢測反應遠差預期
暫時只有91萬人登記檢測

如港共無set廢測目標500萬人
陳無恥講過mud？

呢班垃圾一向都係咁
仲用正常人準則睇佢地

港共應該無定目標人數，因為目標人數係中共指定，唔係嘅話班奴才使撚咁緊張。

陳無恥話全個計劃, 揾到1個隱形患者都好, 屌

柒婆咁要威, 得一球人去登記, 無曬面
所以佢之前狂屌何佰良、 馬仲儀、 醫管局員工陣線
港共現時更否認曾訂標, 無恥

二十幾億搵幾個出黎
不如直接派俾我啦

港共要幫芝麻國清倉底的歐州各國退回假陽性試劑

你又唔係芝麻國主席

港共龍門再次搬完又搬

沉默既大多數繼續沉默

沉默既大多數見到無著數, 繼續沉默

放緊風唔會財政預算案唔派錢 + 唔再有保就業

送錢比芝麻國不遺餘力
回水比香港人耍手擰頭

柒婆arm聽就跟世衛
柒婆唔arm聽就跟自已

搵到好多隱形患者, 就話廢測有用
搵到好少隱形患者, 就話好現象